# 1. Загадочный аппарат

Посмотрите на картинку из далекого 1971 года:

![](b01.png)

## Вопрос

Что это такое?

[Raadionupud]

A. Первый в мире электронный кассовый аппарат

B. Первый в мире проигрыватель дубль-CD для диск-жокеев

C. Первый в мире ноутбук

D. Первое в мире дигитальное радио для автомобиля

## Ответ

Верный ответ: C.

## Категории

- Разное
